問下自己，記唔記得反送中運動嘅初衷係咩

由69開始到宜家以經差唔多兩個月
經歷過100萬 200萬人遊行
又一齊去612 接放工 接機
到之後到狗屋 打游擊
究竟大家仲記唔記得當初嗰五大訴求？
記唔記得五個烈士以死相諫？
記唔記得嗰啲比犬拉咗 比律政司告嘅手足？

我喺度唔係要求大家啲咩
我淨係希望我哋記起大家嘅努力
不論勇武 和理非嘅付出
唔好因為意見不合而互相謾罵 猜疑
唔好比敵人乘虛而入
如果唔係我哋就對唔住為我哋付出嘅所有人
記住我哋嘅敵人不只係黑狗 仲有麻木不仁嘅政府
同埋林鄭月娥同啲暴政

希望大家 不論連登手足同睇緊post嘅咁多位
團結一致 萬事小心

希望大家喺「難捱的關口請你記住原委 努力保衛」

推到有人睇

不如每個人用愛感化呢個社會
講到示威者幾慘 原因
禮貌大使出場
將呢個運動動由頭再loop

去化解每日許sir四點
同林鄭革命論

和理非無撚用，我代表勇武宣佈樓主係三毛

天琦真係講得好中 ，唔少人已經比仇恨沖昏左頭腦

你個標題好中

比你搵到
差唔多玩完假膠喇

推

推到爆

推一版

再推

預咗比人鬧三毛

啱